見到孫燕姿擘大個口個感覺好似唔知點咁...

老雞
仔都生埋就收皮啦

你老母就係老雞呀
生埋你呢d打靶仔

屌你老母

不要玩人妻

人地大學畢業 全家都係精英 嫁比個荷蘭佬 點睇你老母先係雞 生咗你個窮撚上嚟叫苦連天

講得好！

屌

好靚

呢啲關你撚事 你以為可以叨人光？？

人地係咪雞又關你撚事
你連腳趾罅都無撚份奶憑咩話人雞
你只不過係社會最低層嘅憤世垃圾
你老母生咗你件打靶仔就真係雞

同呢條人嘈嚟為乜

唔係坡仔會計師咩？
原來轉食洋腸

屌你老母臭閪，仆街死

跳舞的煩膠

咪又係雞

你老母就係雞

荷蘭籍

cut 走件衫扮裸體啦

令人聯想一個公仔........瑪莉